估唔到焦轟凍凍兄曾經係一個咁熱血既手足

信息不對稱 令受過訓練既警犬調兵有效率過示威者好多 有無可能干擾到警犬/加強通訊?

到底佢係時事台經歷左咩先會變到咁憎時事台

Sorry打錯左，係轟焦凍凍兄

你果日番工維持治安

熱狗

條友cc台派黎滲透入波台內部

光武帝劉秀

咁講真 時事台咁撚戇鳩 正常人都會憎

講真 咩光武帝劉秀 寶玉你好呢啲名真係唔似您改 呢啲名通常熱狗先改得出

我未見過你講波

焦凍兄勁到

冇人開咪你開囉

以為你條陷家產曾經高質過

係B打個單嘢已經柒到飛天啦

比人公開處刑

呢班仆街根本藍屍黎
扮乜撚反時事台

十成十熱狗啦 劉秀 陳到 呢啲

波台狗分身帳乜都講下

未必。

一直以為佢叫朝朝轟動

點解改名？

廢事比你連累
我就不嬲撐龍門傑哥既

米芝大廚的秘方
傑C親自培慾的雞蛋
鳳凰煉成雞扒 蒜香三旦飯
龍門咖哩豬扒 魚柳來自深海
不計飲品只賣六十八
別告大雞樂 他會受不了這樣

卧底！